［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 232

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

小心病

掛住女神了

Wts佢

留。

咁早起身

早晨

早雲

早晨呀

瞓唔得耐

掛住我？

辛苦你

打佢屌西用？

你好靚仔
想同你影貼紙相

曳豬

我想屌西想到癲

去西九龍中心？

沒關係 這是愛情

好👌🏻

@西邊雲彩

大家好 我是秒回豬

佢係咪處？

我都想

rudy boy

食魚蛋

叫雞

叫左ptgf

Rich

就快情人節

一定啦 婚都結埋

冇打算出去住咩

下星期社區大爆發

拖手都要300蚊

邊個講

層樓仲未起好

唔驚啦你女神有人保護唔會中招
你擔心下你自己好過

下 你地一齊住

入個公會都要300蚊啦春袋都揸住咗竟然仲可以走

價位回落咁多喇咩
肺炎hoball

錫錫

我

邊到層樓

忍下啦起好你就有自己房

可能係

諗返以前呢個溫度啲搬運嗰啲人都係短衫短褲而家都換返件長袖應該係保護衣來的
要避免飛沫嘅話你都係著返件好啲
你件heatag呢？

我揸住雲雲春袋

@雲

佢都幾大隻

今日以為會太熱

@雲彩

真？

佢女神好大隻？
肥絲？

關長短袖咩事

唔關事個重點係避免皮膚接觸空氣
同淺色長袖衫褲行山一樣

揸爆佢

唔踢爆

你自己見過都唔知

我諗係想搵件衫遮住啲皮膚我諗

話時話我用咁耐唯一一個完全封鎖嘅就係肥絲大隻
其實佢仲係唔係到

遮住又點

唔係畀人拉咗咩

bam jor

你信咩？
佢記得清楚過你係個腦到j咗不下數百次啦

Who is this guy

我諗原理同呢個差唔多

以為你話佢有大隻bf

會瘋狂捉人用字仲會比埋分數A+咁樣之類
煩過閪

其實我同佢見面次數差唔多啫 仲要我開聲幫佢約佢先肯見幾怕醜

你件衫透氣架喎

冇啦佢仲係單身

@布ching原來係怕醜仔

咁我唔知啦因為我比較蠢

si I'm real toxic

巧傻

真毒

點解咁毒呀

你冇佢ig咩

所以淨係揾過手ching

同埋波子

肥柒毒

我有哂你哋所有人ig

呢個真

Yo

唔夠暈 暈左就唔使諗

料b

等收工

南神

收工剪頭髮先

大家都有人約了

舊人留名

我呢

約訓教？

你有手仔拖

冇人join

自己隻手

🖐

大家都訓醒了麼

🦶🏻

唔想醒了

想奶了

10/10

想畀女朋友氹了

哇我訓左11個鐘

你好叻仔

正

醒左要刷牙 好煩

白滑？

訓到有啲頭暈

你都可以架加油

四個鐘

點解要咁樣對自己

要翻工

仆街係咁的 心虛嘛

完全唔明點解要咁做

唔想負責任

我太善良 屌

人善被人欺啊屌

要del

真

占黎比人block

可能早啲訓

睇你仲做唔到渣男

唔好等佢block你啦 你block佢

唔中意block人

內心唔夠強大tim
立明仲要修行一下

好心啲block人就block成世喇 一開始唔係好撚恨心咁block 曬contact 仲block埋我老母 但係點解依家又要解block

叫春了

我想佢unblock我的

燥了

可能驚比下一個女仔見到

唔係內疚所以想一齊返 係鍾意所以想一齊返

Unblock完再搵你仲仆街

我想呀

唔會成功的

我做狗都唔會理番佢

之前真係試過
幾好笑 block完又unblock再msg我

呢d野真係有報應的

可能幾個月內就到

你好似講過飲完酒喊住call你嘛

武漢xx

Yesss

嗰個就傻閪嚟

乖啦 呢種心態唔好架

希望你住個區冇啦
祝你唔會比人玩返轉頭

佢搵返我就好了

你玩返佢轉頭

唉 邊有咁多報應啊

憎一個人自己都會辛苦的 何必呢

我玩人=我玩自己
所以不了

憎一排就會冇感覺

放下屠刀 屌下咪算 總有好的

落少少憎恨做調味料 又的確可以加快放低

戴到耳仔好痛

係 咁先放得低 唔會再咁鍾意佢

真係一排就算啦

憎完一排就唔會再有感覺 希望

先過得一個月 仲要過多陣

返去就要度下點搬出廳

打咗陣機，好悶

每日要望住曾經係你既野到了別人手上

我啲龜龜點搞

係廳整個動物王國

射到成廳都係

點解條友咁撚柒仲要做賊都有女

MK

條女唔覺咪得

條友Kam撚黎

問十個十個都話佢7啦

今晚要食開心野氹自己了

有冇人拍拖拍到好悶

好悶

唔想食

專呃𡃁妹 吹佢唔脹

咁想做咩先

都醒

同鍾意既人一齊點會悶

屌 我自問好過佢十倍啦

每日瞓醒等肚餓 等到肚餓又冇胃口

外賣餵你

想做同唔想做既分別

料料

我都是

但肥左

的確是

唔知

唔使了

Hi

好耐冇出汗

咁要係窗口掉兩個細路入黎比你玩了

出手汗

我都想join窗邊大叫 但冇窗

真係未試過

後樓梯

天台

好想比靚仔暗戀啊

好撚On9

邊會唔知

快啲去做fuckboi

不需廉價的熱吻

燥熱了

做唔起

D妹妹究竟諗咩

你無女

做完瑜珈好爽

我成日叫

對拍拖有憧憬
未試過 想試下
特別係中學冇試過 yr1果d

你都冇

個個都冇

本身有的

個個都係

佢溝果啲 初中黎

咁撚癲

錯過後哪可回頭

笑到鬆唔到

初中咩都唔識呀嘛 心態都覺得拍住先羅

點錯過法

Timing

佢鍾意你果時你唔鍾意佢？

佢錯過了我好鍾意佢果陣

果時你攰了麼

是

點解我呃唔到妹妹

佢幾歲 點識的等我學習下

心攰 覺得佢都唔珍惜我

要搵我反襯你先得

你唔夠渣

收工剪頭髮

Fd咗講嘢flirt啲再出吓街得咗

我一出現就冇人

埋埋好悶

溫書啦咁

同屋企人出緊街

嗨

我有仔

哈囉

去bin

平頭

旺角

撈

樣衰=變態佬

真
低B打

通常正常樣就得

細路仔係咁的

啱先見到個排骨男著瑜伽褲

失去左先可惜 然後就諗起你

屌好柒

都剪得密

My eye

盲未

試下先

所以米on99

去剷青咋 攣毛唔剪

大我一年 repeat 的

哼

你個樣唔正常

你何B仔

真係好易㗎哥哥溝妹妹
你得的

要望吓你養眼

鍾明軒？

仲嬲緊

永久性失明了

連登仔：天生係女已經贏晒

尋晚傾傾下去訓

拎住部電話瞓著咗

係咁易就好

Get some new tattoos cover all my scar

小朋友大把人要 咪鬼要佢

剷得好少真係好唔抵

幫我剷

我來

好燥地 聽親邊過講嘢都好炆
屌我今日唔知鬧人鬧咗幾多次

我唔要做𠎀奇

乖啦

唔會的我最多剪錯嘢姐

邊個要我

剷哂你d攣毛

搞錯

我都要搵日去剪頭髮了

唔是正常樣

會喊死的

又係交友app麼

我好少主動約人的

佢咁嘅樣去玩死得啦

佢應該一拳一件連登仔

想拗了

我都要玩了

你同佢拗瓜？

都係A0

基本上頭兩樣都得
我都係咁就落咗搭

join？

又睇唔起自己

支持

今日要早起嘛

狗公渣男心事來了

追住你嚟剪

即刻唔出街

又暈暈地

完全唔知自己想點同想人點 淨係識鬧鬧鬧同喝人
同我相處好辛苦

我都好少flirt人的

又要來回兩個鐘車程 正

咁冇辦法的

咁遠

你又信

Yes 去大埔

點解你地成日剪頭髮咁

攰撚到

你講咪信

鳩絲好好的

開心

合埋眼

麻麻啦
唔夠好的

我一早叫左啦喎，你咁遲架

一落落咗3年

真
豬咁蠢邊到好

我想嘔
岩岩仲肚屙

你霸氣總裁

好人通常選擇蠢

你講到咁簡單
個個做到就無毒撚啦

我唔想的

因為毒撚根本唔會識到flirt到

猜度人好攰

sor lol

嬲呀

所以你講野唔成立，呢到all毒撚

想嘔嘅唔好飲咁多水住
濕下口就算。
搵香口膠呀薄荷糖呀食下。

嬲完未吖

我蠢

喉嚨好熱

可唔可以要女

天生複雜也沒辦法

未 哼哼哼哼哼

我知 所以咪提你

喉嚨痛？

你冇呢個能力

我有一刻以為你話想生個女嗰種可唔可以要女

你夠唔夠大隻的

me too

又痛又熱

人生既standard deviation真係大

有咩好提

我嬲啦

做好左基本野先啞鈴啦

隻豬重咪難以提起

786磅

所以我有吸引仔嘅能力

極大
差3個S.D.仲要負嗰隻

我想生仔多啲

多變化先唔悶

重點係你冇另一半

我有你地

都係好事黎既 試下多d可能

點解

雲仔不悶了 好事來

後宮

Mean細 sd大

見到你藍色就唔捨得嬲了

米甘 我唔想做gay

你係其中一個

攬

你想太多了

未遇到令你變基的男仔吧

好事來就不悶了

Wow

有好有衰

你是好事

咩邊個唔知

唔係...講緊個身

每一個男人，係遇到真愛之前，都以為自己係....

BB來了

發財先會有好事

咁你變基先

係邊

想吃了

我係女人

我話你點會唔知想做咩

快d出現啦

你點知我本身唔係

心事bb

啊 柒咗

我知你唔係

新鮮蠔豉
醃製生蠔

巧cute

唔好浪費生蠔

點樣睇得出

要狗衝了連登有絲打

嗌咗外賣 30分鐘即到

要一齊玩了

唔嬲啦好冇

都算快 獎你小費

我既直覺

但我係男人

有鳩絲打

冇鳩巴打

多謝老細

陰陽人

唉

巧

陰陽屎忽鬼

見完佢了

兩個撞黎撞去 行行下跌親patpat

寫詩真係好難 完全no idea
利申 原來已經過左功課deadline

有得見仲喊

咁樣撞

因為佢暑假先再返

知我講乜喎

佢外國讀書的？

台灣姐

badbad遲交
你諗好topic同意象先啦

都係外國
但你可以得閒去搵佢

好

冇！冇頭緒！！！！！！！！！！！
可能要drop科了

我都想摸女朋友下巴仔

愛情
親情
仕途（學業）
世道
揀一個！！！！！！

唔現實的

要鬧了

好多人都為左泡妹子
大舊咁又點
睇得唔打得

呢兩樣豬真係好正

要隻揪了

事豬最正

傻西瓜

料仔開心番未啊

世道 可以寫咩

傻豬黎既
得前臂點打交啊
你諗一諗出拳成個動作先

從來不怕

還好啦 冇咁易好憎一個人嘅
噏吓冇事

人情冷暖
貧富貴賤
（？

一齊沖涼

Ok我trytry佢

join了

好壞報應
輪迴

Core真係一定要練

跌低起番身心事bb要偷偷地攬住料b錫一啖面仔了

見到成班睇得唔打得就眼火爆了

唔明大家點解會覺得core唔重要

因為show唔到俾人睇嘛
胸肌撐起件衫
二頭三頭著短袖見到
Abs同腳一樣唔除搵鬼見到咩
總有人做gym為溝女大家目的都唔同

到最後變成 打陣地 個上身又浮 動作又慢
要流水 跑又跑得唔夠快 又跑得辛苦

跌低好得意

真係為泡妹子外 冇其他用途

邊個話你知core一定得腹

咁你咁講 用口都得tim

我隻腳肌肉腿黎 但無人睇得出

踢波

用錫定噴口水

原來呢到個個都好大隻

.......錯撚晒

佢都唔知你笑佢咩呆左咁望住你

想同你拗脷瓜了

要喊了

我major黎

我有好多人練唔出嘅股四頭

Fb瘋傳

眼濕濕又唔想流出黎

攬吓佢

巧悶

招fd子傾計

早

歡迎吖

你又係到嘅

你琴晚訓著左？

佢垃圾黎

我台柱嚟

幸幸

點解你唔歡迎我

Hello

你陪我傾計

Ok

Luv me?

Ok la jm

I Luv u too ar

太假

真心的

上山打邊爐

全城在變遷 不減你是你

係

又話唔嬲！

仆你個街

好想翻工

咪嬲啦

仆你個街 好撚煩吖

攬返先

想飲了

真 體重有增無減

好假啊

破壞氣氛

我陪你飲了

On on 99就是咁

唔是掛

我對料b真心的

攬到實

做咩事

ok接受你嘅解釋

巧when

再實啲

幾時得閒

真的話就明天了

唔怕的

再實你抖唔到氣了

我ok的

無問題的

好吧
真係唔準嬲了

只是忍禾都ok的

你可以睇住我shisha

我期待一下

無敵巴

真 驚了嗎？

嘻嘻

禾都shi!!!

女神

有冇人攬我

事仔

助仔

係的

唉～

Daytime or night

鳩鳩

攬攬雲雲

幾時都要的

畀人放飛機

又真係比你召喚到

桃桃

禾矛所謂

邊個恰笑笑

召喚@願仔
我寫完喇

嗚嗚

趁我冇為意同料仔表白

大雲雲

小小鳩

枉我仲咁期待去食嘢

咁叻

去左邊了

好多人攬你

大食會

我唔係嬸嬸！

冇人舉辦

真 開心返了

Hi aunti～

做咩

大家都等你

No one

真係突然無啦啦想上黎睇下就見到了

？追po先 之後教訓你地

我join的

教訓佢地

你搞

但係係搵翻自己幾年前寫嘅野再執左下 好垃圾架

會冇人join的

笑笑唔好跟佢地啲死𡃁仔咁多！

咁就好了

唔會

俾我諗諗佢

咁多情人既你

好好好 跟你

於網絡 語無倫次過

宇宙老物係咩料

放題唔好食嘅

冇！

大家都好好的

啱喇見到佢兩個叫小學雞就得

食左肺炎

仲勁過千年老妖

好食。邊間

又自私食

your bf

邊兩個

佢地成日約

真 恰我真毒

No！

我唔驚的

同屋企人食的

@乾燥
@無敵妹

咁好的

因為唔係陪我食

大瀛喜

Dm u?

咁好似好過千年老妖嘅

刀得

好耐冇同屋企人出過街了

我寫完篇功課冇save 部腦自己重新啟動

我唔鐘意食放題的

why not google drive auto save

又係呢間垃圾

陪我食咩都好食的

再做過

你係心心妹

Ohhhhh 小學雞同敵叔

唔知添屌
不過知咗都冇得出聲

.....到底你個腦裝咩野先可以諗埋咁奇怪嘅名

Ohhhhh 推薦極尚大喜屋好食

慣左用word

Howw

開返仲有冇

我有底稿 但又要再改過了

Goodie drive the best

今日飲左可樂

再做囉

yes!!

幾年前食過 得一間算唔錯

好難食

巧肥

Word

係萬年樹精

敵叔？？？？佢心妹咋

都會自動save 可以較

你淨係鍾意食撚

巧想釘耳骨

想釘耳窿呀

有一半冇左第2半 但都好彩 改翻小小野就得

頂

你條撚最正

U copy me

分享！４

我淨係食過尖沙咀

U copy me!!!!!

無心嫁

但飲落去巧爽

唔怕發炎就去

支持桃桃

I sent it first!!!!!

要結婚了

在一起
在一起
在一起

笑埋你

就係怕
之前釘過發炎埋咗

我會較架喇好耐冇用過屋企電腦 第一次咁蠢

要夠凍先爽

I think it first!!!!!

無用果d洗耳窿消毒水咩

釘咗之後發炎發現可能我唔適合穿耳環

心心妹

教訓 冇下一次

畀人飛。

我想食。

地精好好聽

咪就係

救命佢地恰我

即刻約雲雲

慘lu

笑笑笑

join了🍑👵

你嫁 唔敢掂

願仔